超爆！鷹記名師被同公司人偷上堂片！

話說呢幾日，鷹記有個老師比人搞，搞到而家成間公司都人心惶惶
事源喺鷹記有某老師偷左同科老師上堂既片，係咩科，唔講得太多，巴打們估下
呢單野其實係屬於刑事，但鷹記高層唔想搞大佢，想私低下搞掂件事而呢單野，依家差唔多鷹記上上下下都知，高層都落左order要封口而個老師好似停左職，嗱戴返個頭盔先佢係咪停咗職，我唔係好清楚，我都係聽人講呢單野，暫時發展到呢度，唔知有冇後續，暫時未收到消息

利申：我係鷹記一個小小職員呢單野都係聽公司D人講

鷹記？

你懂的

偷黎賣俾同行？

係咪語文科

WFC
反正都就執笠啦

你又知喎

語文科，係咪中文科?定係英文科?巴打透露下

邊位老師咁唔好彩快D開估啦

who fucking care

即係邊個

比邊個偷

可能會仆街死

比人偷似佢，偷人就唔知 9估
不過條友咁廢都比人偷片

有時比多D人知仲爽

我夢到有條女拎usb插落電腦偷片，嗱人地個夢嚟架

而呢條女就係某個ok出名既語文科名師條o靚，之後你估到架啦

發夢同現實相反
現實係無呢件事

有乜好偷
紅x欣幫紅拳偷賓鋒野😁

痴撚線ben fung 咁撚廢都要偷？
派街坊都冇人要啦on99
Wilson Liu教中文都勁過ben fung,認真

邊個page，快講，唔係報警

上面咪開撚左名

做新聞

其實紅x欣同紅拳有乜關係

偷？係咪比人當垃圾dum咗咋？ 呢啲垃圾片睇咗都嘥時間
咁都好炒作

鷹記全部垃圾

係啦屌
我睹J ben fung 係全宇宙最垃圾,沒有之一

呢條垃圾D片都好偷
唔係掛
隨時IG私補D學生都多過佢啦
問下自己續報率有幾多啦垃圾BEN FUNG困

笑撚死人.成個班房走到得返幾丁友

認真呢我全班都補基爾獸，得一個人補BF，但條友仲高分過我地，成日都攞第一，廢極有限

咁佢底好姐 你都識講啦
Bf係宇宙級既廢
上過堂你就知有幾on9

我無講過佢廢喎巴打條友中文原本第尾，補完BF變第一，仲有佢個底不嬲都差早知跟佢補，唔補基爾獸

ben fung差成點，有無例子

上堂讀文讀篇章讀答案讀左大半堂
其餘時間鳩間，間返再加讀返
你會覺得自己係殘障人士咁

Push push

Ben Fung style 似 sell leng 仔
同 Anton 一樣
睇得唔補得

Anton 好厚粉
雖然好貴婦

偷黎做乜

你驗眼啦.佢火星人面.近睇嚇到你仆街

唔係喎我跟Ben Fung跟咗兩年，佢好少係讀文喎，佢係用唔同嘅螢光筆間低重點 ，最重要就係筆記零水分教得好唔好，見仁見智啦，整體上都覺得唔差。每個月都有口試訓練，仲要免費嘅添差唔多每一個月都有，相比其他老師黎講，雖然配套少好多，但係都唔差得去邊 利申，跟足佢兩年，最後攞左5*

佢係0配套.唔係配套少左d
上年俾人屌到仆街都冇出返
你肯定佢好少讀文？

佢有Mock卷，有口試訓練，仲有書仔，呢D唔係配套係咩btw，巴打補左幾耐

16至17dse s6 regular course
除左個本活字成文既書仔
2016年仲派過咩書仔?
唔計個啲主筆記設計到好似書仔個啲垃圾
快啲答我

配套少啲啫，未至於係零配套，佢至少有齊 paper1234 Mock卷，絕對夠用啊oral全部都係bf親自操刀，其他老師好少有

單計16年
17dseer唔會17年無啦啦補佢
除左1份綜合同埋幾份作文mock
仲有啲咩?

書仔少又真係既，不過多書仔又點難道巴打們睇得哂?咁想睇書仔，基爾獸大把或者書局大把參考書畀你睇

我既認知係單計
16至17年度 2016年 s6 regular course

去到17年唔會有咁多17DSEer無啦啦轉補佢啦
都就dse

你唔係想講去到17年
配套可以突然多返幾倍呀?
咁反智既安排?

多書仔無話點
睇唔睇得哂唔係重點
係佢宣傳單張寫到明 每個月都有一本書仔
再講呀
一個正常有心考dse既s6學生 補幾科
會唔會同一科補多一個呀?啲錢天跌落黎?我補一個老師就係信佢筆記配套架啦
原來無架?

18，19DSEer（maybe retaker）想補呢條友就自己睇路
衰左冇人幫到你

書仔明明4，5本
去到得返1本
正面啲諗
都好過無呀 有一本比你仲嘈山哂

補習係應該用呢個思維
未來DSEer請記住呀

4份卷親自操刀?
人地中大中文奪星團隊呀 係團隊呀
姐係多過一人喇
Ben Fung出錢養佢地返黎係唔做野架?
你條友知唔知自己講乜?
你學咩人補中文呀?
你組織下喇
講弓句就比人發現到多一個位比人入
我等緊你回我呀

你唔回我 我就日日推post
你老母咁撚得戚呀喇

Wizard小朋友係咪水泥隊
一個post都無開過既
開下膠post刷下存在感都好呀

表現得咁差我會行動升級架

補ben fung有5星
要證明呢樣野就好撚簡單
1。冇任何外來勢力（其他補習老師及其筆記配套講義等資料，坊間參考書，日校老師，自己出面買既any materials，）單靠benfung比既野

我就信

BenFunf好鍾意係佢私人facebook group,page,ig扮受害者

心智未成熟既高中雞小心啲
補習佬始終都係補習佬
天下烏鴉一樣黑
你無比錢交學費（續交）
唔好意思，我地師徒緣份已盡，係咁先喇
我唔會免費教你架
自己溫我以前既筆記喇
都會有好大進步架

咪撚顧左右而言他喇
基爾獸同ben fung有親咩
你唔撚拉埋古代中文補習佬落水?
白痴仔，補中文補到啲logic唔見哂呀

我就好撚慶既
我呢幾日interview完就大撚把時間慢慢煲鳩大佢

再多啲人黎呀

無logic都係講多錯多

錯咁多，benfung係唔會出糧比你

push

boring 對手係邊呀。。。。。
Ben Fung中大中文奪星團隊咁撚龐大
同基爾獸55波架wor
平時跟佢啲mk學生去哂邊呀

Wizard小朋友
死撚左呀?洗唔洗打比差人叔叔去搵返你返黎呀